[老豆搵仔]犬隻是殺人凶手是幫凶,沒有一隻是無辜的!!!!!!!!!!!!

睇你地重得戚得幾耐